[天生係咁] 我對奶好敏感

一撩對肥仔波就痕到縮